屯碼 月湖 琴晚有人俾警察捉！ 急！

有無巴絲知道琴晚月湖嗰邊咩事？ 佢呀媽話去警署問點解要拉，佢地話五知，依家無資料！4個律師都見五到人！ 佢呀媽好驚，依家可以點做？

梗本啲基本權利都侵犯埋

素人新墟區社區主任張可森跟進緊，如果有人名可以聯絡佢地

係咪同鄺神同一張banner果個？

yes

感激！剛剛終於可以有律師接觸到

咁就好，希望一切平安

知捉人 但其實咩事

係咩事？

有報告咩事拉？

推 想知道更多

點解拉人？

未 fact check
聽聞琴晚百人圍青山警署 ，之後有防暴衝入悅湖山莊拉左六個人

拉左去 近大陸境嗰個警署

【811屯門】讀者投稿。約於晚上12時，有防暴警察進入悅湖山莊內拘捕兩名市民。保安及市民嘗試阻撓不果，並被警方的胡椒噴霧所傷。有市民表示，民建聯區議員張恆輝為報警人士。

附圖為 稍早時間悅湖山莊大閘外所貼出的告示，聲稱除持有搜查令外，警察不得內進。